# blogPost

Examen T1
Diseño y Arquitectura de Software
Nombres y Apellidos: _____________________________________________________________
Listar, Registrar Posts y Comentar
1. El usuario debe poder ver una lista de posts ordenados por fecha la más reciente 